有咩方法搵齊美心員工

美心班伙記，俾黑心公司強扣有薪假
依家政府派錢都係一個月克扣2日

有無方法集齊班苦主上奴工署
一齊投訴搞下黑心

一個員工一年扣24日
一日600，一個食最小14400
計5000個員工，一年都執唔小

有無對奴工法例熟悉睇下

美心請人廣告寫6日例假
見工講明放6日
而張約條款就如圖中

美心大石責死蟹
單方面就改成4日
逼員工簽張野
有無得上奴工署嘈佢呢

今日見立場新聞講依單野

美心同好多大集團一樣
份實際人工係使用津貼，
勤工，假期
拉高個平均價到市場合理水位
你俾佢食2日，等同減薪1000以上

一年食你最小12000
變相食左2 年人工加幅

推

美心工真係比狗做

利申 以前做過